想幫家中老人買輪椅，有乜鋪頭介紹？

各位師兄/姊，

家中有老人，想買張輪椅，有需要時可以方便移動，有乜好介紹，邊一間鋪頭會冇咁貴？
目標：容易收埋，坐得舒服。

唔該曬！

間間都貴,淘寶最平.搵間可以用醫療券嫁啦.

淘

我上年幫過長者買，有間樂康軒幾好，我係頌安商場買，有教埋點用。

Thanks, 去睇睇

問下winnabb

金龍工業二期有間